中國交易所幣安又出事了 上埋yahoo 開始愈黎愈多人提唔到幣了

大家有錢真係要盡快拎返哂 套現或者擺返入冷錢包

push

連最多人用既都係咁，咁點搞

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

串到仆街嘅老坑就有

邊隻字寫提唔到幣

玩完喇，scam，區塊鏈傳銷騙局

咪係，樓主惡意發佈假消息

屌，垃圾咪撚搞冧個市

提幣到冷錢包拎住 先係真正提高價格既方法
已經有部份人提唔到幣了 係幣安

已經分唔到邊d係假膠

錢你老母包，中蟈落黎？

咁執未？

唔用幣安咁可以用咩？

Crypto=scam
雲吞麵都買唔到

咁究竟有乜平台好用

邊度有講提唔到幣

微牛

幣安的創辦人為趙長鵬。2005年，趙長鵬在上海創立了富訊公司，專門為証券商建立高頻交易系統。

中資都敢入

冇

樓主建議用邊間交易所好？

無錯，記住咪撚買

其實 Block Chain 本身有咩用?

SCAM

轉咗coinbase了

crypto爆緊煲
隨時drop to zero
都係玩股好

Scammmmmmm

用緊ftx 暫時唔錯

Crypto =scam

今日先提完 假新聞

Kraken

一般人係無撚用

Scam, 都係玩番美股

Funds Are Safu

抵撚死啦
貪字得個貧

建議法沽空BNB

樓主將評論員專欄當新聞

幣安天使介紹他們的日常工作有：1、幫助用戶解決問題；2、安撫用戶情緒，接收用戶反饋。
工作雖然看上去簡單，但幣安天使是一支志願者團隊
簡稱幣安婦

分享喜悅，有錢齊齊賺

嗰d咩JPEX先係出撚哂事喎😂😂😂有排都未到Binance / lah....識有傻西真係以為JPEX冇野仲繼續用🤣

Fake news

果班連登仔專用支那野，除左抵死我都唔知講咩好

呢啲鑊氣嘢通常係爆煲先兆

大跌未
買唔撚到30系顯示卡

出金出咗咁多都無事喎 Jpex 打手？

中國交易所幣安又出事了 上埋yahoo 開始愈黎愈多人提唔到幣了

推

本地香港人是叫「銀包」

轉過頭抄家
唔知會點